一人一句同馬明/Sammi嘅打氣說話

不算什麼 愛錯就愛錯
早點認錯 早一點解脫

及早認清對方係個仆街 快啲止蝕離場
塞翁失馬 所以要打起精神 向前看